# 10/14


- [Vaughan outlet mall](https://www.vaughanmills.com/)
> 搭了三班巴士才抵達，45 Kipling Ave -> 60 Steeles Av -> 20 Vaughan Mills Terminal Platfor

- 推薦 始祖鳥 或是 north face，但沒都買只買了一件 Uniqlo Vest

### Vaughan

![](oct_14_a.jpg)

### 各品牌

![Levi's](oct_14_b.jpg)

![Polo](oct_14_c.jpg)

![Disnep](oct_14_d.jpg)

![UGG](oct_14_e.jpg)

### 午餐

![](oct_14_f.jpg)

![](oct_14_g.jpg)

![](oct_14_h.jpg)
